Charles et Olivier sont passionnés d'informatique et apprécient Hugo. Bien qu'ils ne connaissent pas les méandres exacts de cet excellent outil, ils s'amusent sur leur temps libre à générer quelques sites webs.

Quoiqu'il en soit je ne trouve plus quoi écrire ici à vous présenter.
